U.S. Restrict Visas for Officials Linked to Abuse of Uighurs

Source: WSJ

the next is HKSAR officials

This is a good new for all of us.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!